其實入U上莊係咪真係咁chur?

條女上咗莊之後日日唔係莊務就係dem beat 仲要成日同莊員overnight開會 又要通頂諮詢 拍個拖好似long d咁

同莊員開會
起SOC房裡面 啪啪啪.................

帽事嘅

仲要成日唔覆機

你上連登問上莊咪姐係去少林寺問和尚拎把梳

連登仔唔上得莊咩

有朋友就係咁人帽左
一係quit一係分手一係帽
你自己揀

dem到隻腳粗晒

Aggar

巴打detail d得唔得

一到暑假搞Ocamp個陣 仲大把人狗衝佢
組仔:我老母好靚呀 我好想試呀......
佢:

咁呢樣佢會擔心過我

認真上莊食下莊見得多
去到Ocamp比人係咁交換玩
真心問 佢有冇住Hall? 如有巴打就
記住:愛到城大也分開

唉 講起都傷鳩心

閪都鬆埋